一句講哂, 你會尊敬尼泊爾裔既衛港o居喀兵, 定兩登個班反南亞人既高等人種?

反南亞人個班只係支那五毛狗轉移視線
要反既一定唔會只係反南亞人
會反埋支那狗

啹喀本身在尼泊爾都係少數族裔
香港嘅尼泊爾難民多數同巴基斯坦人一樣種

以前保衞香港嗰班係完全唔同樣的 唔好胡亂抽水

利申：以前工作關係識幾個本土啹喀 佢哋好憎新來嗰班

我只會針對人格有問題既撚屌

世襲制?

其實唔好撈亂尼泊爾仔同巴仔，爭好遠巴仔衰好多

gurkha靚仔d架